彭斯警告：如美國感覺「一國兩制」有變 對香港政策可能都會變

前政務司司長陳方安生聯同兩名民主派議員到美國，會見美國國安全委員會官員，陳方安生又與美國副總統彭斯會面，談及香港一國兩制情況，他們引述彭斯說，如果美國感覺到「一國兩制」有變，對香港的政策，可能都會變。

署理行政長官張建宗回應美國《香港政策法》報告時表示，很多西方人士在香港高度自治問題上有誤解，強調香港要確保獨特性，但同時不應忘記一國基礎。他又說，不擔心美方會檢討《香港政策法》和改變香港的地位，又相信本港競爭力不會下降。

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

哦，全世界都誤解你個偉大構想，真係陰公豬

會加多兩三條法案

希望TRUMP連任到

《逃犯條例》先係會真正影響香港地位既事
《政策法》都未及《逃犯條例》咁大鑊
只係大部份人唔明

歐盟已經唔理呢條例根本只係香港內部法例, 都要由外交官出聲

歐盟官員建議香港延長逃犯條例修訂諮詢期

特區政府提出修訂逃犯條例，歐盟駐港澳辦事處主任卡諾表示，建議特區政府延長諮詢期，包括諮詢已經和香港有引渡協議的歐盟成員國。

彭斯好有台型
佢做總統都唔錯

取消左先再講

必定連任